filter-array

Завдання

Реалізувати функцію фільтру масиву за вказаним типом даних. Завдання має бути виконане на чистому Javascript без використання бібліотек типу jQuery або React.

Технічні вимоги:

Написати функцію filterBy(), яка прийматиме 2 аргументи. Перший аргумент - масив, який міститиме будь-які дані, другий аргумент - тип даних.
Функція повинна повернути новий масив, який міститиме всі дані, які були передані в аргумент, за винятком тих, тип яких був переданий другим аргументом. Тобто якщо передати масив ['hello', 'world', 23, '23', null], і другим аргументом передати 'string', то функція поверне масив [23, null].
